一票不投建制

睇清楚
仆街民建聯出好多後生
然後banner上面將自己個logo縮到超細
年紀大少少 未必留意到
最好貼文宣邊個係建制